屌你老屎 大怏活啲早餐真係好𨶙好吃

又大份又平 佛心企業

ol姐姐二手早餐仲正

世清食邊個餐牙

唔定 睇心情吃

真呀，大快活最好食

食開ol姐姐啲處

樓主player

大家樂吊打

豬蛇識貨 炒強世界級

gap仔食開咩餐

大快活個炒強正d

吉豬

好撚好食

手足晨早流流食咖哩

真心美心mx最好

狗都唔食

改革左之後好左

食開大家樂

大家樂炒強正
整體就大怏活

美心唔掂了

吉豬宜家唔好食

巧貴

吉魚好食，不過要睇你個日好唔好彩
一時好大塊，一時好細塊